我 正式宣布：籃球=玩具

一睇籃球機就知佢係整黎畀人玩既玩具啦

而足球就係畀狗玩既玩具 （youtube keywords: 人狗足球賽）
守龍又得，用個頭將個波頂入龍又得

籃球真係好撚廢，屌你老母你地話啲狗點拍波點射波

有冇人知而家舉行到第幾屆？好想現場睇

足球機仲似玩具啦下話

足球撚你地話我講得岩唔岩